大家知唔知中秋節點解要食月餅?

有心做嘅大家諗下點記認 有咩事去幫手就可以
唔使驚有鬼 唔使驚篤灰
Be water, my friend

因為林鄭月蛾？

最簡單就係dress code 只要人人都咁著 就係保護緊大家

可以參考秦國嘅黃衫/紅衫軍

push

八月十五殺韃子

push 大家入嚟集思廣益

push 認真post冇人理

push push push